ASUS B150M-A 用唔用到PCIe SSD?

有無人知？

Push

要加轉卡才用到

回唔回慢左？轉卡幾多錢左右？

呢個唔係m.2咩

百幾蚊

B150M-A M.2 真接有 M.2 位

B150M-A哩塊冇m.2

op究竟想用m.2定pci-e ssd

M2 好似係用 pci e protocol.
唔該咁多位解答

用到